# VK pairing 

Приложение, подбирающие для вас "возможных друзей". 

При помощи метода "k-ближайших соседей" (k-nearest neighbors algorithm) ищет в заданной группе в вк, людей, с которыми у вас совпадают подписки на паблики в вк (т.е. ищет друзей по интересам (: ) 


documentation: https://d1mazavr1k.gitlab.io/vk-pairing/genindex.html